%@Titre: Amérique du Nord -- 2003
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Tracer un triangle $ABC$ tel que $AC=7,5$~cm, $BC=10$~cm et
$AB=6$~cm.
\item Placer $E$ sur $[AC]$ tel que $AE=4,5$~cm et $F$ sur $[BC]$ tel
que $BF=6$~cm.
\end{enumerate}
\item Les droites $(AB)$ et $(EF)$ sont-elles parallèles ? Justifier.
\item On trace la droite parallèle à $(AB)$ passant par $C$. Cette
droite coupe $(BE)$ en $L$.
\\Déterminer $CL$.
\end{myenumerate}